求救 入境問題

女朋友本身用咗舊嘅特區護照嚟伸請去中亞地區嘅visa
申請之後發現本舊護照唔夠半年有效期
所以換咗本新嘅

依加佢出咗發
成功入到第一個國家
但佢話未必入到第二個國家，which is烏茲別克

佢係跟團去嘅 5號就要由所在地去烏茲別克到

想請問各位巴絲有無良策助我女友過關??

求下大家 幫幫手
知佢好唔開心 係咁喊
佢為咗呢個團落咗好多功夫
好想佢去得成
我人在英國 幫唔到佢

求下大家，拜託晒